雲加冷對「空襲」：我唔受有錢人影響

【體育】阿仙奴周末大勝史篤城之戰，一張要求他下台的標語在空中飄揚，雲加冷對這個衝著自己的行為。

比賽期間，一幅寫上"Wenger - Out Means Out"字句的橫額在球場上空飄揚。被問到已不止一次受到球迷「空襲」，雲加處之泰然：「當你說球迷，你所指是甚麼？那些富有的？」

「看！我受聘為我喜愛的球會工作，而我會盡心盡力作出貢獻。我不會受此影響，我所做的就是盡自己的努力。」這位法國名帥續說：「今天我們有69分，盼於周二有72分，之後我會為球會傾盡全力。」

對於別人批評，他顯得滿不在乎：「我想集中在足球，其餘都沒那麼重要。我不是政客，我身處運動界，我愛運動，一天為我所愛付出24小時。我的工作是公開的，有人同意，有些人不同意。」

走啦死老野！

場都冇得出就收皮la

今次有冇香港球迷夾錢，支持爺爺入前四入佢地皮

反雲狗去死